選舉日前兩周會開始進行民調，結果在9月2日公佈，讓選民清楚知道民主派在各區最後的候選名單是哪幾隊。

選舉日前兩周會開始進行民調，結果在9月2日公佈，讓選民清楚知道民主派在各區最後的候選名單是哪幾隊。

節錄

戴耀廷「爭取休息」：靠選民自主配票

【本報訊】民主派初選結束，.................................

相關新聞：公民黨林瑞華戰飲食界撼張宇人

繼區諾軒後，趙家賢亦宣佈退出35+協調工作；圖為民主派初選記者會。資料圖片

趙家賢退出35+協調工作

趙家賢昨發聲明。。。。。。。。。。

初選發起人戴耀廷於昨晚於facebook發帖，指隨着初選投票完成，各區都產生了出選隊伍，民主派35+初選協調主要工作已完成，而到選舉日前兩周會開始進行民調，結果在9月2日，即選前4天公佈，一些區參選團隊會按民調結果停止選舉工程，讓選民清楚知道民主派在各區最後的候選名單是哪幾隊，之後就要靠近二百萬名選民，「由所有人一起來完成這看似是不可能的任務」。

戴繼而指，作為民主派35+初選的協調者，到此階段餘下需要做的已不多，未來一段日子會爭取多一些休息時間，也可以更專注於學術的工作，但補充指不是甚麼也不做，「我必會與所有認同民主普選的香港人走在一起，在各自的位置，為達成這目標，繼續努力，直至民主普選臨到香港」。

另一位初選牽頭人、........................................

2日點配得切...

死硬
D死忠實打哂交

民調會唔會推翻初選嘅名次？

4日
9月6選

戴耀廷：到時候，大家只需聰明地把選票平均分配到各區的民主派候選名單 #社評

呢12個界别要人吖勸合資格嘅朋友、家人、同事參選吖
Share去俾唔同嘅朋友同TG羣吖

點解要拖到9月先出final version？你有冇尊重選民？
初選協議 係選民定出黎？定係你地參選人自己定？你搞清楚好喎！

自主配票
點配啊
唔通真係要用之前巴打個種方法4人自組一隊分別投4個不同既人？
理論上係可行
當你屋企人或者朋友都肯夾 咁係最好

分區配票

難度極高吓

4人選區
搵4個人組團
一人投一個
如此類推

就係咁

---------------------------------------

但相信絕大部份香港人係心明大義會跟大隊方法投

一定有部份人唔跟大隊方法投，唔肯跟應該只會佔極少數

戴耀廷喺 24/7 嗰集上兵伐謀都有講,
詳細解釋民調用處同配票方法

13:12